Iphone換電問題

有冇巴打知佢幾時先會冇得換

依家iphone6仲有

想等尾班車再戰

買過部啦

自己換